其實大家係咪唔記得左雞蛋？

隨手可得，又好食

比d狗仔聞到又唔驚

磚頭又重又唔食得

其實雞蛋加番茄都好好味

驚慌:示威者藏有裝滿腐蝕性液體既雞蛋

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

push，一齊食雞蛋

呀sir我買餸咋

講左彩彈咁耐都係無
獅鳥出左都未有彩彈